有冇人有養珍珠龜？

成日見大家養巴西 有冇人有樣珍珠？

冇圖？

珍珠雞
食過

龜

草龜就草龜啦

姐係斑龜定草龜

條尾斷咗